中移sales入

剛剛續了6GB LTE $108 但不夠用 可以以優惠價升級20GB LTE嗎 請PM